msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FP\n"
"POT-Creation-Date: 2021-02-17 22:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-17 23:00+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;ngettext:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: default.php:7
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: default.php:10
msgid "Add player to "
msgstr "팀 추가 "

#: default.php:13
msgid "Add team to "
msgstr "팀 추가 "

#: default.php:16
msgid "Added"
msgstr "추가됨"

#: default.php:19
msgid "Administration"
msgstr "관리"

#: default.php:22
msgid "administrator"
msgstr "관리자"

#: default.php:25
msgid "Away"
msgstr "원정"

#: default.php:28
msgid "Best players"
msgstr "최고의 선수"

#: default.php:31
msgid "Best players by team"
msgstr "팀별 최고의 선수"

#: default.php:34
msgid "Bet"
msgid_plural "Bets"
msgstr[0] "내기"

#: default.php:37
msgid "Good bet value"
msgstr "좋은 베팅 가치"

#: default.php:40
msgid "Careful play!"
msgstr "신중한 플레이!"

#: default.php:43
msgid "Too careful play!"
msgstr "너무 조심스러운 플레이!"

#: default.php:46
msgid "Championship"
msgstr "선수권 대회"

#: default.php:49
msgid "contributor"
msgstr "기부자"

#: default.php:52
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: default.php:55
msgid "Created"
msgstr "생성되었습니다"

#: default.php:58
msgid "Create a championship"
msgstr "챔피언십 생성"

#: default.php:61
msgid "Create a match"
msgstr "매치 게임 생성"

#: default.php:64
msgid "Create a matchday"
msgstr "매치 데이 생성"

#: default.php:67
msgid "Create an account"
msgstr "계정 생성"

#: default.php:70
msgid "Create an administrator account"
msgstr "관리자 계정 생성"

#: default.php:73
msgid "Create a player"
msgstr "플레이어 생성"

#: default.php:76
msgid "Create a season"
msgstr "시즌 생성"

#: default.php:79
msgid "Create a team"
msgstr "팀 생성"

#: default.php:82
msgid "Create the database"
msgstr "데이터베이스 생성"

#: default.php:85
msgid "Create the matchdays"
msgstr "모든 매치 데이 생성"

#: default.php:88
msgid "Criterion sum"
msgstr "특징적인 합계"

#: default.php:91
msgid "Current form"
msgstr "현재 형태"

#: default.php:94
msgid "Victory in the last match (+1)"
msgstr "마지막 경기에서 승리 (+1)"

#: default.php:97
msgid "Dashboard"
msgstr "계기반"

#: default.php:100
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: default.php:103
msgid "Defender"
msgstr "방어자"

#: default.php:106
msgid "Delete"
msgstr "지우다"

#: default.php:109
msgid "Deleted"
msgstr "지워졌다"

#: default.php:112
msgid "D"
msgstr "D"

#: default.php:115
msgid "Earning"
msgid_plural "Earnings"
msgstr[0] "소득"

#: default.php:118
msgid "Earning by bet"
msgstr "내기 수입"

#: default.php:121
msgid "E-mail address"
msgstr "이메일 주소"

#: default.php:124
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: default.php:127
msgid "alphanumeric characters only"
msgstr "영숫자 만"

#: default.php:130
msgid "problem with the database connection"
msgstr "데이터베이스 연결 문제"

#: default.php:133
msgid "invalid date"
msgstr "잘못된 날짜"

#: default.php:136
msgid "integer numeric characters only"
msgstr "정수 숫자 만"

#: default.php:139
msgid "this name already exists"
msgstr "이 이름은 이미 존재합니다"

#: default.php:142
msgid "problem with the export"
msgstr "수출 문제"

#: default.php:145
msgid "some fields have not been filled in correctly"
msgstr "일부 필드가 올바르게 채워지지 않았습니다"

#: default.php:148
msgid "problem with the import"
msgstr "수입 문제"

#: default.php:151
msgid "field not filled"
msgstr "필드가 채워지지 않았습니다"

#: default.php:154
msgid "numeric characters only"
msgstr "숫자 만"

#: default.php:157
msgid "invalid username or password"
msgstr "잘못된 사용자 이름 또는 암호"

#: default.php:160
msgid "those passwords didn't match"
msgstr "해당 비밀번호가 일치하지 않습니다"

#: default.php:163
msgid "invalid path"
msgstr "유효하지 않은 경로"

#: default.php:166
msgid "invalid position"
msgstr "잘못된 필드 위치"

#: default.php:169
msgid "invalid result"
msgstr "잘못된 결과"

#: default.php:172
msgid "9 characters max."
msgstr "최대 9 자"

#: default.php:175
msgid "Writable access needed on the installation repository"
msgstr "설치 저장소에 필요한 쓰기 액세스 권한"

#: default.php:178
msgid "Exit"
msgstr "출구"

#: default.php:181
msgid "Exited"
msgstr "나갔다"

#: default.php:184
msgid "Firstname"
msgstr "이름"

#: default.php:187
msgid "Forward"
msgstr "포워드"

#: default.php:190
msgid "General"
msgstr "일반"

#: default.php:193
msgid "Goalkeeper"
msgstr "골키퍼"

#: default.php:196
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: default.php:199
msgid "The ranking of the home or away team is good or bad (+ 1 / -1)"
msgstr "홈 팀 또는 원정 팀의 순위가 좋거나 나쁘다 (+1/1)"

#: default.php:202
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

#: default.php:205
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: default.php:208
msgid "Installation complete"
msgstr "설치 완료"

#: default.php:211
msgid "Host"
msgstr "호스트"

#: default.php:214 default.php:316
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: default.php:217
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: default.php:220 default.php:355
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: default.php:223
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: default.php:226
msgid "List of accounts"
msgstr "계정 목록"

#: default.php:229
msgid "Last backup"
msgstr "마지막 백업"

#: default.php:232
msgid "List of championship"
msgstr "우승 일람"

#: default.php:235
msgid "List of matchdays"
msgstr "경기 일 목록"

#: default.php:238
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: default.php:241
msgid "Log on"
msgstr "로그온"

#: default.php:244
msgid "Log off"
msgstr "로그 오프"

#: default.php:247
msgid "L"
msgstr "L"

#: default.php:250
msgid "Marketvalue"
msgstr "시장 가치"

#: default.php:253
msgid "The market value of the team is hight or low (+N)"
msgstr "팀의 시장 가치가 높거나 낮음 (+ N)"

#: default.php:256
msgid "Matchday"
msgstr "매치 데이"

#: default.php:259
msgid "Next matchday"
msgstr "다음 경기 일"

#: default.php:262
msgid "Matchdays"
msgstr "매치 데이"

#: default.php:265
msgid "Matchgame"
msgstr "매치 게임"

#: default.php:268
msgid "Number of matchgame"
msgstr "매치 게임 수"

#: default.php:271
msgid "Played matchgames"
msgstr "플레이 한 매치 게임"

#: default.php:274
msgid "MD"
msgstr "R"

#: default.php:277
msgid "Midfielder"
msgstr "미드 필더"

#: default.php:280
msgid "Modify"
msgstr "수정하기"

#: default.php:283
msgid "Modified"
msgstr "수정 됨"

#: default.php:286
msgid "Modify a championship"
msgstr "챔피언십 수정"

#: default.php:289
msgid "Modify a matchgame"
msgstr "매치 게임 수정"

#: default.php:292
msgid "Modify an account"
msgstr "계정 수정"

#: default.php:295
msgid "Modify a player"
msgstr "플레이어 수정"

#: default.php:298
msgid "Modify predictions"
msgstr "예측 수정"

#: default.php:301
msgid "Modify a season"
msgstr "시즌 수정"

#: default.php:304
msgid "Modify a team"
msgstr "팀 수정"

#: default.php:307
msgid "Modify a matchday"
msgstr "매치 데이 수정"

#: default.php:310
msgid "Motivation"
msgstr "동기"

#: default.php:313
msgid "My account"
msgstr "내 계정"

#: default.php:319
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: default.php:322
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: default.php:325
msgid "Not played"
msgstr "아직 플레이하지 않음"

#: default.php:328
msgid "No championship"
msgstr "챔피언십 없음"

#: default.php:331
msgid "No matchgame"
msgstr "매치 게임 없음"

#: default.php:334
msgid "No matchday"
msgstr "매치 데이 없음"

#: default.php:337
msgid "No season"
msgstr "시즌 없음"

#: default.php:340
msgid "No team"
msgstr "팀 없음"

#: default.php:343
msgid "Number"
msgstr "번호"

#: default.php:346
msgid "Number of matchdays"
msgstr "매치 데이 수"

#: default.php:349
msgid "Odds"
msgstr "배당률"

#: default.php:352
msgid "Average played odds"
msgstr "평균 플레이 배당률"

#: default.php:358
msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: default.php:361
msgid "Physical form"
msgstr "물리적 형태"

#: default.php:364
msgid "Player"
msgstr "플레이어"

#: default.php:367
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: default.php:370
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: default.php:373
msgid "Prediction"
msgstr "예측"

#: default.php:376
msgid "Predictions"
msgstr "예측"

#: default.php:379
msgid "Predictions history"
msgstr "예측 역사"

#: default.php:382
msgid "Previous results for the same criteria"
msgstr "동일한 기준에 대한 이전 결과"

#: default.php:385
msgid "Preferences"
msgstr "환경 설정"

#: default.php:388
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: default.php:391
msgid "Profit"
msgstr "이익"

#: default.php:394
msgid "Profit sum"
msgstr "이익 합계"

#: default.php:397
msgid "Profit by matchday"
msgstr "매치 데이 이익"

#: default.php:400
msgid "Profit evolution"
msgstr "이익 진화"

#: default.php:403
msgid "Pts"
msgstr "포인트들"

#: default.php:406
msgid "Quick nav"
msgstr "빠른 탐색"

#: default.php:409
msgid "Ranking"
msgstr "순위"

#: default.php:412
msgid "Rating"
msgstr "평가"

#: default.php:415
msgid "Average rating"
msgstr "평균 평가"

#: default.php:418
msgid "Red cards"
msgstr "레드 카드"

#: default.php:421
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: default.php:424
msgid "Results"
msgstr "결과"

#: default.php:427
msgid "ROI"
msgstr "ROI"

#: default.php:430
msgid "ROI is losing!"
msgstr "ROI가 떨어지고 있습니다!"

#: default.php:433
msgid "ROI is neutral!"
msgstr "ROI는 중립적입니다!"

#: default.php:436
msgid "ROI wins!"
msgstr "ROI가 승리합니다!"

#: default.php:439
msgid "ROI is excellent!"
msgstr "ROI는 훌륭합니다!"

#: default.php:442
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: default.php:445
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: default.php:448
msgid "Saved"
msgstr "저장되었다"

#: default.php:451
msgid "Season"
msgstr "시즌"

#: default.php:454
msgid "Select"
msgstr "고르다"

#: default.php:457
msgid "Select another season"
msgstr "다른 시즌 선택"

#: default.php:460
msgid "Selected"
msgstr "선택된"

#: default.php:463
msgid "Select a championship"
msgstr "챔피언십 선택"

#: default.php:466
msgid "Select a matchday"
msgstr "매치 데이 선택"

#: default.php:469
msgid "Select a player"
msgstr "선수 선택"

#: default.php:472
msgid "Select a season"
msgstr "시즌 선택"

#: default.php:475
msgid "Select the teams"
msgstr "팀 선택"

#: default.php:478
msgid "Speculative play!"
msgstr "투기 적 플레이!"

#: default.php:481
msgid "Very speculative play!"
msgstr "매우 사변적 인 플레이!"

#: default.php:484
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: default.php:487
msgid "Success"
msgid_plural "Successes"
msgstr[0] "성공"

#: default.php:490
msgid "Success rate"
msgstr "성공률"

#: default.php:493
msgid "Switch to semi-automatical"
msgstr "수동 반자동으로 전환"

#: default.php:496
msgid "Switch to manual mode"
msgstr "수동 모드로 전환"

#: default.php:499
msgid "Team"
msgstr "팀"

#: default.php:502
msgid "Teams"
msgstr "팀"

#: default.php:505
msgid "Team of the week"
msgstr "금주의 팀"

#: default.php:508
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: default.php:511
msgid "Trend"
msgstr "경향"

#: default.php:514
msgid ""
"In the last three matches, if team 1 has min 5 points and team 2 has max 1 "
"point (+1/-1)"
msgstr ""
"지난 세 경기에서 팀 1의 최소 점수가 5 점이고 팀 2의 점수가 최대 1 점인 경"
"우 (+ 1 / -1)"

#: default.php:517
msgid "FP"
msgstr "FP"

#: default.php:520
msgid "Football predictions"
msgstr "축구 예측"

#: default.php:523
msgid "Website datas"
msgstr "웹 사이트 데이터"

#: default.php:526
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: default.php:529
msgid "Warning: this name already exists!"
msgstr "경고 :이 이름은 이미 존재합니다!"

#: default.php:532
msgid "Weather"
msgstr "날씨"

#: default.php:535
msgid "High rain favors the less technical team (+2)"
msgstr "높은 비는 기술이 부족한 팀 )에 적합합니다 (+2)"

#: default.php:538
msgid "Low rain is neutral (0)"
msgstr "낮은 비는 중립적입니다 (0)"

#: default.php:541
msgid "Middle rain favors the less technical team (+1)"
msgstr "기술 팀이 적은 팀 에서는 중간 비가 더 좋습니다 (+1)"

#: default.php:544
msgid "Sun is neutral (0)"
msgstr "태양은 중립입니다 (0)"

#: default.php:547
msgid "Weather code"
msgstr "날씨 코드"

#: default.php:550
msgid "Website name"
msgstr "웹 사이트 이름"

#: default.php:553
msgid "W"
msgstr "W"

#~ msgid "Low rain favors the less technical team (+1)"
#~ msgstr "기술력이 부족한 팀은 낮은 비가 더 좋습니다 (+1)"
